親愛的連囝/望遠請入

推到連仔睇到

推

連囝不見了

你聽日唔洗番工啦